點解國師會輸, TRUMP會羸, 唔係因為香港人問題, 係國師及其支持者問題

TRUMP: 口才好, 一舊屎都可以吹到變朱古力
國師: 指住舊屎同你講一撚定要信係朱古力, 唔信係你蠢, 零口才可言

TRUMP支持者: 係網絡一直係被民主黨支持者攻擊, 但又一直唔敢還擊
國師支持者: 唔理你有冇攻擊過國師, 佢地都會攻擊左你先, 總之就係周圍咬, 周圍樹敵

大家睇撚到個分別未? 咪撚再信國師話香港人幾蠢幾蠢, 跟本就係國師用埋D濕鳩套路先會輸得咁撚柒, 如果佢有TRUMP咁既料, 佢羸撚左九世, 洗撚搞到好似邪教咁咩

佢同侵侵最大分別係

侵侵講出常識，講出人唔敢講既意願

國師搬出神佛，講出人捨棄左既迷信

國師今日話XXX唔係港獨，聽日話XXX係如假包換真港獨，唔明既係你白痴

喂，大佬呀，你唔好咁痴線啦，枉我仲咁撐你.jpg

今日話希望自己輸，聽日又指責XXX搶左佢個位，無義氣反骨仔皇天擊殺

好難觸摸呀.jpg

國師，你叫一班平民點追？你會唔會太離地？

果句皇天擊殺死全家聽到厭

小惠未偏，民弗從也<<<禮義廉同工__會好深明呢個道理所以周圍蛇齋餅稯

小信未孚，神弗福也<<<國師，你做過d咩可以令上天幫你皇天擊殺某某人？

佢調撚轉左次序姐

楂左旗、有話語權之後祭天地，咁就係恢恢傳統，重新構建國族信仰

未楂旗就已經滿天神佛，咁只不過係9up

其實一個係有錢佬，另一個係痴線佬，比黎做乜

屌你老母,你皇天撃殺死全家

侵侵由佢本質同反共取向 已經注定佢係近百年世界上最偉大既人物
你拎佢同個落選人比較？